射完精，個套甩撚左係個西到…

同老婆開心完後，拔返條丁出黎個陣有半個套留左係佢個西到，過左幾秒發現D除孫係個套到流到成床都係，係個西門口見到有D白色野……我想問我係咪可以準備做爸爸

係咪好大機會中

自推，真心求教

求指點

恭喜

驚就去見醫生開事後啦

我地都未有心理準備迎接新生命

無事嘅 我諗

係既，但係好擔心

上次2月都係咁 仲要係排卵期
問女朋友怕唔怕 佢話冇咁易
我話你立個咁既flag 咁咪中硬

跟住3月準時黎m 準時發我脾氣

BTW 唔通係衰十一要報驚?

個陣岩店用傳教士式堆尾，應該唔會倒流入去呱

中性病

爸爸唔好唔要我

我地都成三十歲啦 做咩會衰十一

去藥房買事後丸啦

希望我地都唔中，想準備好所有測先生仔

其實你戴套方法正確+做個時無穿。機會應該好低

三十幾歲人卜野都無啲常識上黎開post問

有左點都唔好落左佢
唔係就成世行衰運

老婆話驚影響荷爾蒙，會傷身，同佢傾緊食唔食好

我先2頭 怕撚到死 不過知佢唔想食事後 唔敢出聲

放心喇,你仲有10個月準備

我帶哂成條，同肯定無穿

事後因人而異，唔好落藥房去見醫生啦

對唔住囉

點都會生既，如果真係中左

雖然知機會底，但真係好似驚

都結左婚啦，中左都唔驚

我覺得應該冇咁易
如果你個伴係弱弱地身體成日病就更加唔易受孕

Btw 你老婆黎m準唔準？今日係咪安全期？

去藥房買事後丸啦 如果真係有左 又唔想要 搞到要做手術到時種麻煩

生個仔出黎易，養難呢，做父母既都想比最好既佢地，至少比哂所以可以比到既機會佢地先

有仔趁嫩生好呀

身體無我咁好，經期唔算好準，而家估量大約一星期備會黎

唔好自己嚇自己。唔係你有排驚

感覺如果有左 巴打都會好錫小朋友
所以中左都未必係壞事

父親節快樂

你個名

其實而家香港咁，都唔知生唔生好，但我地兩個都係計劃之後生既

諗住過呢幾日睇下有無異樣，再決定去唔去睇醫生

感謝各位巴絲，連登有愛

你中左都唔會尼幾日知啦

樓豬
乜我地似驗孕棒咩？

睇下老婆會唔會有黎經既跡象，無既就…

乜你條jer軟得咁快。。。
同埋我唔明

你係個套直頭甩左出黎

定淨係甩左半個

甩半個應該啲精聚晒係個頭個位架喎

咁你拎返個套出黎未

事後要48小時內食，越遲越無效
等多幾日就要做手術架啦

西門子？

爸爸

一定無睇說明書啦

事後要食就要係24小時內食
你老婆如果仲有一星期黎m 咁應該係絕對安全期 之內

真?
我其實唔識分安全期金……

唔似，你地都係30cm長， 邊似驗孕棒咁短

放心啦BB, 如果真係中左，我同媽媽唔會唔要你既

去家計會啦

爸爸 唔好唔要我

成三十歲都仲準備緊生 高齡產婦喎
中咗等睇bb相

Love Rosie劇情
女主角後尾有左

食藥囉

係要24-48小時內食架，BTW其實係無絕對安全期
大概時間可以上家計會個網check

嗰個係搞大人個肚走咗去

局黎架

要幾幼先可以甩套

baba

係唔係加埋先30歲

帶住套屌已經慘
仲要帶完都要中招

三十歲人唔知咩叫安全期
我開始懷疑你識唔識戴套 掉撚轉咗戴都唔知咩事

幾年前試過
依家個仔三歲

藥乜鬼房
豪幾百蚊俾家庭醫生咪算

食乜春事後丸，三十歲就快啲生喇，遲同早嘅問題

MVP Harden

十個月後有隆重頒獎典禮

去診所問醫生啦
佢地多數有事後丸

食完之後你老婆一定攰到仆街，仲攰過食退燒藥

利申：個套穿咗，女朋友食完攰到乜都做唔到，起碼避孕成功唔使煩

去家計會見醫生啦

中出都唔一定有b
咁都中你一定要生出黎
同你好有緣
所以無野好擔心

爸爸唔好唔要我啊爸爸

J唔夠大就唔好戴咁大個套

其實唔係想像中咁易中

試下m記買套餐
食完隊支飲管落去吸

你女朋友有經驗呀

唔識lup套？

佢講得岩 呢樣野唔同避孕藥
不過未準備好都要食架啦

好多人為追bb瘋狂中出都冇
應該無咁易中
不過都係食事後啦

牙籤

之前試過 第二日去左家計食事後丸，信唔過藥房個啲藥 驚無保證 家計會啲姑娘話會有副作用係作嘔 頭痛 肚脹等 但係因人而異 我條女就無呢啲副作用 隔左幾日就黎m

爸爸！

ggwp

食事後囉 結左婚都成個𡃁仔咁大驚小怪

你咁撚廢啲精一定一撚樣冇事放心

買事後丸啦on9

你D袋甩左喎

唔準備百幾蚊事後就準備三百萬養人仔

事後啦

所謂安全期都係唔安全，只係較少機會受孕

樓主如果真係怕中招，就去家計會睇醫生拎藥啦，家計會有隻藥係120小時內食都有效，服用時果唔會影響效果（星期日家計會唔開）
而市面上一般事後丸（72小時內食）都係愈遲食，失敗率愈高

副作用有頭痛、嘔心、頭暈、疲倦、經痛、肚痛、乳房腫痛等等，但亦都可以咩事都冇，因人而異

但係食咗事後，都唔代表唔會中招

樓豬係錫老婆嘅，就帶佢睇婦科請教醫生，咪去藥房或者診所拎藥就算

樓豬有咩想問就問，我盡答

下次唔好買個咁大既袋

幼得濟？

多數冇事

冇圖好難同你分析倒

都結左婚 扑野扑左咁多年又會突然間甩袋 咁都中既話真係唯有當個天送禮物

賓尼兔

多謝巴打 ，我地決定去見見醫生，佢唔想亂食藥，本身身子唔算好

有巴打問係咪我條丁套幼，都可能係想今次係我射完之後無拔出黎，軟化咗之後就

另，我唔套信安全期，個人覺得要中出就即係預有BB,所以一直無去研究過。睇黎我都要去學學係咩黎

仲有，MVP係我既，ok?

自， 好多錯字

搵咁高波糧一年怕咩有細路
阿mvp點睇你對馬刺俾可愛封你板

買事後丸都唔識

樓主中學畢業出黎做野？

我係食花生嘅

但我都想學下野

想問你講嘅家計會隻藥係咪正式叫做「黃體激素受體劑緊急避孕丸」，而市面上賣嘅就係「單一荷爾蒙（黃體酮）緊急避孕丸」？

我喺呢個網睇返來 ：

btw

巴打咁熟

莫非你係醫生？

巴打中伏了

邊有咁易中

Harden from downtown

我都試過 嚇左勁耐
最後無事

你就好啦，咁快做爸爸

無咁大條撚就唔好戴咁大個套啦

下次射完就唔好繼續啦
無事既

腎虧精子弱唔駛驚

袋大鳩細下場

樓豬牙籤仔

忍唔住笑咗

思覺失調？

賓離套

事後食完都會中？好似未聽過

牙籤仔
Toothpick dick

冇錦大條野又買錦大個套，買細啲嘛衰仔

條撚細到咁

驗孕棒都唔會即時驗到架。
樓豬叫你老婆呢排留意下有無流啡啊，有少少出血嘅情況先啦（但又唔係差唔多嚟m）。因為受精卵著床個陣有機會會造成少量嘅出血情況。同埋叫佢留意下自己體溫，因為正常孕婦嘅體溫會比平時高一兩度到架。
呢啲情況有齊嘅，我就真係恭喜你啦。

壞架你d袋

正常射完無咁快變軟鬆脫，除非樓豬細鳩又虧，咁虧好難打到種